最精英既勇武係哂POLY 和理非麻煩立即進化 否則香港即輸

POLY而家之所以守得勁係因為好多前線精英勇武係哂POLY到守 (唔好問我點解知 我唔係冷氣軍師)
如果POLY一輸 佢地被人拉哂 我敢肯定場運動會即刻輸

要救佢地既方法 就係口遁師馬上進化 特別係港島集會果班
唔好諗住去完集會就散水 求下你地 每人盡量一支火槍 一支火水/電油/咩聖水都好

我唔係講緊笑 POLY輸 全個香港輸
勇武無你地想像中咁多 勇武一冇哂 你區議會贏哂400幾席都冇用

大家即刻出去
油尖旺/愛丁堡

要人

搵一個春袋介紹下？

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

點解佢地今次唔 be water ?

反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

嘩 千其唔好咁做

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

輸你老母臭閪
垃圾標題

示威者見到一定會長年置頂

推

和理非出黎啦 咪淨係睇live

無永隆 南洋 集友?

人在港島中

Poly 贏定輸
我地都會繼續
唔該唔好出d中大輸香港輸 理大輸香港輸既內容

冷氣軍師永遠唔明勇武少一個係幾咁傷

比狗圍死曬

唔該唔好亂講野
我地無end game
只有下一戰
唔好吹呢種風唔該你

pp

推。

救人啊 有咩幫到手就盡幫啦

Push

如果你叫得郁係愛丁堡班口遁師陪我玩火魔
我地就有下一戰

否則
冇

口遁師等左100年都唔會進化
勇武冇左就補充唔返

理大果班真係精兵黎

其實大家都知 企咗半日都唔夠人開花已經知咩事

而家各區其實係唔夠勇武
要和理非進化啊

你見守左咁耐都知咩事
中大一樣 又係好多精英勇武去左幫拖

冷氣仔得個up字 又唔會落場閪知咩

點解未圍個時唔 be water ??

琴晚明明有時間可以走㗎喎

即係你覺得佢地低死？

a

係呀你唔出黎咪仲唔會受傷lo

推呀

無呀,
但係不留都be water開點解呢個禮拜唔be water ??

危急！
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

佢地唔想放棄紅隧
姑勿論決定岩定錯都係手足都要幫

講 和理可以做咩！
Push

點解點解點解 你估個個都先知呀 係咁係到問埋啲on9野

推 ！！！！

愛丁堡就算和理個班都唔知夠唔夠1000人

你叫仲係自己區啲人做下野仲好

推 ！！！！！

push

算啦 今日一間中銀都無事 今日有中資被爆已經求神拜佛

係街睇唔倒直播而家問返者

Pish

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

退守z core有無得諗？
Poly本部太多入口好難守

Bump

pppppppppppppp

輸咗無哂勇武場運動就完
救人

守紅隧真係有用，但校方報哂警真係有啲危
最壞打算真係深夜強攻，又失守的話
後路係？要有2手準備，唔想比人大圍捕

全世界開花

幫推

全世界開花 救人

睇LIVE MAP都有狗車STAND BY 要靠佢地自己

宿一燒

唔好怪曬和理非
有好多今日出左去中環成日
同埋唔係個個都讚成死守

開花啊

收聲啦
速龍向前衝 你班傻9未又係向後9跑

pish

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

西環

救poly

屌 e個時候仲係度講e d野 你搵個時光機返琴日囉

612 721 811 831 101 1111

當然唔想手足比補
今次拉到就係暴動罪啦

推呀 救命

封死哂, 走唔到

係咪要輸左先識醒

但無裝備出黎可以點做

真係有勇有謀

去7仔買支酒
買個打火機
買條毛巾

買完又掂，真係處於猿人階段

琴日已經有 posts 都叫佢地走

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口

點怪得佢地
紅隧根本一定要守 唔係黎條撚明

你班口遁師又從來唔肯罷工

現場開始叫開花

由星期1講唔好死守到而家....

油麻地班黑警守窩打老道
就係唔想我地攻加士居道救人
黃埔紅磡土瓜灣其實合力主攻理大Z core
打穿佢就可以比入面既義士走番去紅磡同土瓜灣

各區開花燒狗宿快

推推推推推推推推推

係集會坐左陣 係咁睇tg谷真係頂唔順
冇裝都要去poly

一樣

不過我有裝
手足小心

輸咗齊齊奶共

全世界油尖旺

快救啊，求下你，手足黎架

我地要幫佢地打破缺口

Tui

佢哋想守紅隧 幫手塞交通 助長三罷
你見啲狗咁緊張要打返條紅隧返嚟就知

陳雲一早叫唔好搞紅隧搞西隧，又中到啪啪聲！！！

推！！！！！！！！！！

係。狗出咗口術話「暴亂」；港共唔知幾時補飛
咁事後可能對控告有利
btw之前個啲有冇話用呢個做控告入罪理由？

佢想告咩就告咩架啦
不過理大呢班一告我諗真係十年

收皮啦

最勇武既Team已經係哂到 唔打 投降啦

推
救手足

push
urgent

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

有心救理大，就全面癱瘓

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

已經好多人出左!
但仲唔夠!

tui

搵出口

最好出尖沙咀

如果我係差佬
睇到呢個post.
我更加唔會放過入面既人

俾次機會佢地得唔得呀仆街
又係度講依啲

佢地本身就唔會放過
你見佢地傾盡傾力都要攻入去就知咩事

佢地就死你仲要責怪佢地係咪人黎？諗辦法幫佢地啦

埋大入面道德綁架人果班手足反省下

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

出黎啦!!!!!

救人呀!!

全滅呀屌

救人

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

佢地要攻入既話
一早入左
佢地既武力一定入到

就係入唔到
幾架車係咁攻都俾火魔打返轉頭

救人！

驚鳩咩 大把勇武冇去
唔好問我點知

精英勇武唔識be water，會咁撚死蠢死守？
信你就on9

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group